盆菜苦主大聯盟

本身冇諗過開post
留左言係佢live段片 點知唔夠一個鐘成條片del左 又話九點後一律退款
如果佢唔係del post 我唔會咁

有好多苦主post左相 同埋要求退款既留言都冇哂
個個都嬲到核爆

講返少少背景 個送貨就遲左大概一個鐘九個字
打哂兩邊都冇人聽
屋企人已經躁到一個點

盤入要有3隻鵝掌 一舊鴨胸 三舊腩肉 完全無髮菜蠔豉
啲豬手無味仲要全部都係趾骨
啲蝦無挑腸 成條黑猛猛
汁少又無味 聞落d料有酸味 咬落都有d酸性

魚蛋冇數過實際數過
目測成個盤底都係 應該20粒樓上
d蛙蛙菜係又硬又生 未熟就鋪係個底到

白蘿蔔得三四粒 切到魚蛋咁細 但硬身起渣
仲有陣苦澀味

哈蝦蝦 訂個個係6人份量🙃4個人食仲要淥麵

PS佢一隻鵝掌係預你兩個人用口一齊損 好sweet

隻鮑魚食落仲衰過假鮑片陣味
酸酸縮縮咁都唔知係d冬菇 定豬皮扮花膠縮左
總之就比屋企人剷到上天花板
個盆又細 大過隻手掌少少

當佢地問個價錢 口震震答$288 算

下面係我揾返有部份苦主既投訴

你地有都可以幫手放上黎 廢時又比佢delete留言

一手揸得哂 冇屈佢

等開年

直接開名啦

lm

邊間

初見

[疑似人血饅頭] 黃店〈初見〉盆菜疑似遲到+貨不對辦

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

已删live: